讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

勇武一連兩日出征，前線手足傷既傷，被捕人數亦為之不少，但兩日既出征目標並唔明確，星期六反黑遊行得唔到不反對通知書，黑警提早係入黑前清場，星期日遊行無明確目的地和圍堵目標，加上防暴武力升級，以致前線多名義士受傷被捕。先唔講物資既消耗，每一個前線既手足都好重要，一個都不能少，但星期日一晚就有最少49位義士被捕，可以講係損失慘重，而且亦因為黑警武裝升級，有好多手足都受左傷，食彈既食到又痾又嘔，中彈既流血爆缸，依一切一切都唔係我地想見到。

雖然勇武有所捐失，但絶非毫無所得，而且係得到左好多重要訊息。
星期六一役
1。葉虎事件。中聯辦同黑社會白衫人既瓜葛千絲萬縷，疑點重重，絶對需要起底組同文宣將成件事煲大，調查更多線索同埋令到更多新聞媒體報導，一定唔可以比中聯辦輕輕帶過，更加要將件事推上國際，令美國同英國國會得知。如果能夠有攬炒巴推動既話，就無得頂。

2。何君堯責任追究和追擊。所謂冤有頭債有主，何君堯勾結鄉黑恐襲元朗一定唔可以放過，不論由正規途徑去取消立法會和區議會議員資格，到令佢家無寧日人身安全不保，我相信大家都好樂意去見到。(PS:我個人強烈反對暴力，爆頭斷手斷腳放火個啲千其唔好做。)

3。黑警無理及非法暴力。黑警係無通知港鐡既情況下無故進入西鐵站內係眾目睽睽記者鏡頭之下將一名無辜市民爆頭，但並沒有進行拘捕，明顯地使用不合理武力，與白衫人恐襲無異，更甚有黑警改裝警棍添加金屬環，知法犯法。(個位市民衣著點睇都唔似示威者，而且連頭盔都無帶一個，更枉論武器)

星期日一役
1。黑警使用過期催淚彈。追究警防交代防暴娤備既使用守則，以及為何依然儲備過期催淚彈，交代每年購買防暴物質既資金有否被虧空，有必要向廉政公署舉報。

2。黑警非實彈防暴武裝已經全面出動。防暴連過期催淚彈都出埋，可見技窮，所以先要試用水炮車，以作下一次武力升級。

以上一切事件和資訊都需要時間去煲大同消化，係未準備好點應付黑警既火力之前，我呼籲勇武暫時退場，和理非全場進場。

在此重申，咁樣唔係否定勇武既付出同成效，而係大家都已經睇到你地既付出同犠牲，可以暫時將戰事交比和理非，好好休養生息，刷裝刷經，理性佈署下一輪戰事，因為你地下一次進場既時候面對既係更強既火力，所以你地亦要齊裝升裝，加攻升枝，開發新技能樹科枝樹，商量戰略同前線排陣。
我在此衷心多謝前線既付出同努力，我想講你地既犠牲係唔會白費，你地既血汗唔會白流。

以下係一啲想法和建議
1。雖然成日話要覺醒既一早已經覺醒左，但文宣真係好重要，文宣真係好重要，文宣真係好重要，重要既事情要講三次。
在此我引述梁天倚信中的一句話：﹝政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。﹞

2。全民罷工罷市必須有計劃地，我引述另一個POST提到可以先舉行一次罷工大遊行，以確認支持罷工同實際會行動既人數，如果唔係每次既罷工POST都會變成口交部，吹到再大都唔會有人行動，每次人數唔夠既話對成個社會都唔會有影響，更枉論向政府施壓。
認真組織一次罷工罷市

我亦建議訂立罷工時間表，每一個行業按日子黎罷工，使罷工行動更有安排，更重要既係令罷工行動既時間性延長，以致對社會有更大既影響力和對政府更強既輿論壓力。

3。上述周六周日既事件需要文宣去煲大，可以考慮新一輪既長輩圖攻勢，以及準備英文既整合同新聞稿向外國媒體發放，開啟多條文宣路線，帶動民意。

4。再一次定立和理非死線，例如8 月17日，如果政府面對罷工罷市和平方式表達既訴求依然無動於衷，不排除會將示威行動升級，一旦升級，一切後果將由政府承擔，政府及警隊人員既人身安全亦不排除有機會受到威脅。(我再次重申，我強烈反對將政治訴求訴諸暴力，殺人放火綁架襲擊都千其唔好做。)

我以一句作為結尾，If you go fast go alone If you go far go together。
勇武勇敢前行，和理和你齊飛! 共勉之!

推

[香城弓兵]簡易玩具丫叉DIY

(TG 工會正式啟動) 即刻加入 利用高科技建構罷工平台

push ar

支持全民罷工

支持罷工但更專重目標一致同時各自爬山的精神

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

我喺度諗成個運動以嚟 728一戰 真係犧牲太多前線同勇武 而家已經買咗182個義士
咁83 84 係咪要勇 我覺得真係要諗下 唔係停止勇 而係啲人開始習慣啦 習慣出亂打習慣開槍有人受傷 長期來講究竟係一件咩事 前線勇武小一個就真係好小
嚟緊 被捕受傷 唔撚值得 我哋掟一舊轉出去都起碼掟死一個黑警 咁先叫值得
推架火車出去 如果燒到佢地成隊狗自焚 都叫值得 但而家一個訴求都冇落實過 狗都唔死隻 但就拉左49個手足 佢地點撚算啊！！！！
我真心問83 84 係咪要睇全民大罷後再作決定
而家可行而有傷害性嘅方案
再者，發開夢都知，其實每次都好似例行公事咁樣，俾人地知道晒我哋幾時有遊行集會，咁佢一早就已經佈晒陣，好似728上環，我相信大家都認同係元氣大傷。

元朗件事 警黑勾結 葉虎
呢2個月嚟警察使用過分暴力
乜乜77都推去國際！
麻包袋！
起狗同老婆仔女全家！
和理非請設底線！

暫時諗到咁多，好眼訓！
我哋重整隊型再整裝待發
can we！

光復香港 時代革命

勇武衝突佔據晒新聞版面
Draw 晒 attention 去衝突畫面
就唔會有人理文宣

係時候將跟住嘅回合交俾和理非
將呢幾個禮拜嘅事
用我哋嘅角度烙印喺每個人腦裏面
連成打不破嘅陣線

仲有被捉既義士

大罷工日一定要配合有行動

示威又好

遊行又好

612 多人罷工原因係好清晰要去金鐘

要罷工成功一定要有同樣目標

推，接力唔好停

到和里非加油了

到和理非出場瘋狂文宣8月5號！

push

8月5日大罷工

五大訴求之一

不要說推，試著說8月5日大罷工

我準備好了

5/8 全民罷工！

唔好兩日都勇 市民消化唔切

用返車輪戰術/秦弩戰術：
文宣死線>>>純和理非重申訴求>>>政府唔應勇武升級>>>文宣死線+善後>>>純和理非重申訴求>>>政府唔回應所以勇武加碼升級

綜觀整場運動，和勇最佳合拍狀態停留咗係立法會，長文最後附上J圖

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

- 分享自 LIHKG

罷工大遊行

光復香港 時代革命

黎多次機場和你飛啦～
又有機會draw到外國人attention
又減少傷害同被捕 搞得過

Pish

General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

先生/小姐，
我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。

如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。